環時駁外媒炒作Rogers事件： 中國入境限制是大國中最寬厚

英國保守黨人權委員會副主席羅哲斯(Benedict Rogers)日前揚言要對服刑的激進反對派探監，其後抵港被拒入境，就嘈嘈閉說香港自由受威脅云云。《環球時報》今日刊登評論文章，直言中國的入境限制是大國中最寬厚的，然而也有其底線。

「最終贏來的一定是更多尊重」
文章指，類似拒絕搗亂分子入境的做法，中國做得太少了，又指按國際慣例，根本不須解釋，只要類似的拒絕多了，西方媒體再炒作也只會自討沒趣。文章又指，該嚴厲時就要嚴厲，這不會影響中國的長遠形象，「我們坦然地做自己，最終贏來的一定是更多尊重。」

文章形容，中國的入境限制是大國中最寬厚的，然而也有底線，並點名羅哲斯曾揚言要對服刑的激進反對派探監，是「自己給自己的護照上『蓋了黑戳』。」

感謝讀者提供笑話

澳門條list呢？

係呀，大陸法律等既條文設定係最人道，最寬厚的，但拎把尺定義佢嗰班友係最黑暗哩！條文寫得闊，你班hihi就走位走得闊，彈出彈入搬龍門！

事實冇講錯，有銅鑼灣書店做樣，捉你去教育勞改

請起樓主底

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

自己講出黎會唔會面紅？

問題係出入境係香港管轄範圍

其實外交部能夠講到咁多相反嘅嘢都係技術之一

人無恥最無敵